{
  "Mini Feed": "迷你資訊饋送",
  "has tipped": "有小費",
  "has tipped with %{itemName}": "%{itemName} 有小費",
  "has tipped %{months} months in a row": "連續 %{months} 個月有小費",
  "has set up a monthly tip": "已設定每月小費",
  "has followed": "已關注",
  "has resubscribed (%{tier}) for %{streak} months in a row! (%{months} total)": "已訂閱 (%{tier}) 連續 %{streak} 個月！ (總共 %{months} 個月)",
  "has gifted a sub (%{tier}) to": "已贈送訂閱 (%{tier}) 給",
  "has resubscribed (%{tier}) for %{months} months": "已重新訂閱 (%{tier}) 共 %{months} 個月",
  "has subscribed (%{tier})": "已訂閱 (%{tier})",
  "has converted from a Prime Gaming sub to a %{tier} sub": "has converted from a Prime Gaming sub to a %{tier} sub",
  "has subscribed": "已訂閱",
  "has used": "已使用",
  "has hosted you with %{viewers} viewers": "已提供您 %{viewers} 個觀眾",
  "has raided you with a party of %{viewers}": "已和您組成 %{viewers} 隊伍的組團活動",
  "has used %{skill} for": "已使用 %{skill} 用於",
  "Tier 1": "層級 1",
  "Tier 2": "層級 2",
  "Tier 3": "層級 3",
  "Prime": "Prime",
  "has become a member": "已成為會員",
  "has been a member for %{months} months": "已成為會員 %{months} 個月",
  "has liked": "已按讚",
  "has become a supporter": "已成為支持者",
  "has been a supporter for %{months} months": "已成為支持者 %{months} 個月",
  "has shared": "已分享",
  "has superchatted": "已閒聊",
  "has pledged on Patreon": "已在 Patreon 認捐",
  "has donated to Extra Life": "已捐贈給 Extra Life",
  "has donated to Tiltify": "已捐贈給 Tiltify",
  "has donated to Donor Drive": "已捐贈給 Donor Drive",
  "has donated to Just Giving": "已捐贈給 Just Giving",
  "has donated via Streamlabs Charity": "已透過 Streamlabs Charity 捐贈",
  "has given a treat %{title}": "已給予治療 %{title}",
  "Popout Media Share Controls": "彈出媒體分享控制",
  "Popout Recent Events": "彈出最近的事件",
  "Pause Alert Queue": "暫停提醒佇列",
  "Unpause Alert Queue": "取消暫停提醒佇列",
  "Skip Alert": "跳過提醒",
  "Mute Event Sounds": "靜音事件音效",
  "Repeat Alert": "重複提醒",
  "There are no events to display": "沒有可顯示的事件",
  "New Events Feed": "新事件資訊饋送",
  "Popout Event Filtering Options": "彈出事件篩選選項",
  "Subs": "訂閱",
  "3 Months": "3 個月",
  "6 Months": "6 個月",
  "9 Months": "9 個月",
  "12 Months": "12 個月",
  "Min. Months": "最少月份",
  "months": "月",
  "Gifted": "贈送",
  "Stickers": "貼紙",
  "Effects": "效果",
  "has purchased %{product} from the store": "已在商店購買 %{product}",
  "Event Filters": "事件篩選器",
  "We have combined the Editor & Live tabs, and given your events feed a new look. If you want to switch back to the old events feed, check out the Layout Editor in the sidebar.": "我們結合編輯器與直播標籤，給予事件饋送新外觀。如果您想要切換回舊有的事件饋送外觀，請在側邊欄中的版面編輯器中取消勾選。",
  "Safe Mode": "安全模式",
  "Activate Safe Mode?": "啟用安全模式嗎？",
  "Safe Mode prevents malicious users from sending harassment, hateful messages, and chat spam.": "安全模式可防止惡意使用者發送騷擾、仇恨訊息和聊天室垃圾訊息。",
  "Clear all recent events": "清除所有最近的事件",
  "Clear currently queued follower/host/raid alerts": "清除目前排隊等待的關注者/主持人/揪團警告",
  "Disable follower alerts": "停用關注者警告",
  "Put chat in emote-only mode": "將聊天室置於僅表情符號模式",
  "Put chat in follower-only mode": "將聊天室置於僅關注者模式",
  "Put chat in sub-only mode": "將聊天室置於僅訂閱者模式",
  "Disable chat alerts for followers": "停用聊天室關注者警告",
  "Clear chat history": "清除聊天室歷史記錄",
  "Duration in minutes": "以分鐘表示的持續時間",
  "Safe Mode will automatically be disabled after this many minutes, or until you click the button again.": "安全模式會在幾分鐘後自動停用，或者直到您再次按一下該按鈕為止。",
  "Activate": "啟用",
  "Something went wrong enabling Safe Mode": "啟用安全模式時發生某些錯誤",
  "Safe Mode is Enabled": "安全模式已啟用",
  "Disable Safe Mode": "停用安全模式",
  "Something went wrong disabling Safe Mode": "停用安全模式時發生某些錯誤",
  "Automatically disable Safe Mode": "Automatically disable Safe Mode",
  "Disable after <duration></duration> minutes": "Disable after <duration></duration> minutes"
}
